唔好用所謂“保護病人”做藉口。唔出面揭露 只係比班人渣得逞 令更多人被輪姦

（轉載但我覺得幾有道理)：
如果件事係真
qe員工已經唔撚係人
明知不停有女示威者係唔同日子遭輪姦唔講,仲覺得自己好正直保護緊女受害人

實際就係日日一車車女車番去,選幾個去輪姦,過百人唔見d好閒
班qe良心就幫人洗傷口, 輔導,落仔,診性病
仲自high自己隱瞞左幾多單強姦case,真係超重視病人私隱

講出黎有咩用：
越隱瞞，越比班人渣得逞。揭露左，即刻上國際鎂光燈，喺香港做啲咁嘅野，邊個想支持中共都難

冇evidence邊個信：
一班專業人士出黎指證，國際咪照報導，只有黨媒藍絲媒體會否定

依加個個都信有強姦架啦,講同唔講無大分別：
差在無醫護公開出面揭露，而且其他國家d人唔知啊。 美國人唔知，英國人唔知，以為只係普通打打殺殺，唔知有d咁反人道極端變態恐怖嘅野發生喺未成年少女身上。喺香港呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。佢地知左，係咪會更多人關注，更易令外國國會政府做野？

歷史話你知軍政府係會默許爪牙走狗任意洩慾，換取佢哋嘅忠誠

韓首證「光州事件」最少17宗軍人強姦暴行，孕婦、學生妹受害

次次一車車女仔拉翻去 總有幾個係唔知下落track唔翻

黑警愈瘋狂 代表政府愈急

[重開] 女示威者證實被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

學者、人權組織：攬炒進度良好，黎明終會到來

Push

抗爭至今已經接近5個月
我地失去既手足不計其數
有朋友講笑咁問過我
點解你咁有恆心去禁700次驗證碼
我答佢, 如果咁都唔做, 對唔對得住每日企係前線既手足
我咁樣講唔係代表我做左好多野
相反係我仲可以做幾多野
抗爭融入生活係實踐唔係口號
唔係你出去和理非行完就繼續食美心飲STARBUCKS或者根本冇出過嚟
唔係你SHARE完一個STORIES就覺得自己做左文宣
係呀,要贏係好難嫁! 係要靠你靠我係生活大大小小既事
去控訴呢個社會, 去話俾呢個極權聽不自由 毋寧死
你地有無諗過, 當你地仲有機會去吃喝玩樂既時候
仲有機會去同自己愛既人計劃將來既時候
仲有機會去為自己仔女搵學校諗移民既時候
仲有機會同自己屋企人慶祝生日既時候
梁烈士已經無法再去好似你地咁諗點樣一成首期買樓
荃灣既阿米已經無法再好似你地咁用對腳WAKESURF踢波遊船河
姚妹妹已經無法再用一對眼睛去欣賞呢個世界
健仔已經無法再繼續係應該快樂讀書既時間去學習
霖霖已經無法再知道佢16歲生日既蛋糕係咩口味
梓樂已經無法知道聽日既自己仲可唔可以生存到
仲有天琦犧牲左人生最寶貴既5年為大家爭取你本應有份爭取既自由！
仲有好多好多手足被雞姦, 性侵, 虐打, 骨折, 昏迷
佢地既康復期可能要用上一年兩年, 什至一輩子
身體上既傷痕可以隨時間消失, 但心靈上既創傷
試問我地邊一個有資格可以去彌補
我只係想問一句, 如果你睇哂我以上所打既字
都依然覺得自己做得夠多, 或者覺得唔需要做任何野
咁請你高抬貴手UNFRIEND 我
如果你睇完以上既字, 覺得自己可以一齊進步
咁我用最大既誠意去邀請你同我一齊做以下既事:

1) 文宣 (唔係講緊淨係隨手Share既stories, 係要落街貼, 唔貼都陪住手足, 幫手睇哨做cover,用Twitter做國際文宣等. 最緊要你要清楚究竟咩叫做文宣！ 唔係齋鬧齋嬲齋share！)

2) 罷食罷買藍店紅店 ( 其實得閒用多兩三分鐘去搵下資料先決定都唔係阻你好多時間, 最好幫下d細型小黃店, 黃色經濟圈)

3) 義工 (如果你有時間, 其實好多活動好多地方都需要唔同義工, 得閒上網睇下唔好懶)

4) 有同政府攬炒既方法都盡做 (例如人地辛辛苦苦寫左個app俾你一蚊一蚊交錢唔洗你手動整了就用下啦 etc etc)

5) 發夢 (呢樣唔洗講太多, 自己諗, 唔好同我講無黨鐵搭影響你決心, 諗番十號風球你點樣用盡方法番屋企一樣, 如果你要做, 你一定有辦法, 出去既手足都係一樣咁去, 佢地唔識飛嫁大佬！ 同埋唔好講咩身體唔舒服，有屋企人要照顧有樓要供等， 大部分勇武都有屋企人，每個人都有自己身體嘅問題每個人都有自己嘅顧慮，自己去衡量！)

6) 有錢出錢 (大把野你可以捐, 立場, 星火, 其他自己去搵下唔好懶! )

7) 聯署, 表揚信 ( 呢D 3分鐘可以做完既事唔好俾藉口自己得唔得, 無可能100%填得哂, 盡填囉! )

8）罷黨鐵（盡做！）

其實我都諗唔哂仲有咩可以做, 但我每日都會諗我仲可以做咩！ 我相信世上無難事只怕有心人！
我只係希望, 終有一日我地可以煲底除罩相見！

如果你有睇哂, 可唔可以應我一句：好, 一齊做!💪
希望大家LIKE完都會手動轉, 用你既力量埋影響身邊更多既人由小事做起~每日做多啲！
團結就是力量人多力量大！！！
革命尚未成功同志們仍須努力！

我覺得被強奸並唔係d咩唔見得光既事，錯既唔係受害者
睇當事人願唔願意講翻件事出黎，尊重受害者決定

send比台灣移民署堵塞黑警移民漏洞(現時依然可以用黑警老婆做主申請人成功申請,或透過結婚黎移民)

懇請再三加強審查 與“香港警隊人員”相連之移民移居申請

致邱署長，鐘副署長，梁副署長：

署長好，我是一名台北市民，最近正密切留意香港警暴濫權血腥鎮壓民主運動、和集體性侵被捕少女。

我現時在香港工作，最近從新聞及移民公司得知下述情況：只要香港警察不是主申請人，例如交由伴侶作主申請人，另一方則無需核實詳細資料，令不少警察透過此途徑成功入籍。

警方前線人員濫用暴力，常在有指揮官情況下仍在鏡頭面前失控，暴打途人，而且性侵指控不絕。但鑑於他們隱藏身分、未有依照法律展示警員編號或委任證，導致現時難以被控訴，故這些大規模毆打及性侵他人的警隊人員暫無刑事起訴紀錄。

故此，這些警隊人員極可能有潛在犯罪及性犯罪因素，同時一旦移民成功，將對台灣市民（尤其是女士）之人身安全構成嚴重威脅。同時，亦可能替中國共產黨在台執行間諜或政治任務。

本人特此來信，懇請當局處理移民申請時務必徹查申請夫婦雙方之職業紀錄，包括提交最少兩年工作證明及銀行紀錄。同時，距今半年內已批核之已婚女性申請者亦需補回其伴侶之上述詳細資料。

另外，為免警察魚目混珠，當局審核職業為“政府/公務員”之申請者時，應要求提供更準確之職業部門，以把“警隊人員”從“政府/公務員”區分開來。

此外，針對 “警察夫婦故意離婚，妻子成功移民後、再與原伴侶重婚，令其原伴侶（警察）獲得相關居台權利/國籍” 之狀況，本人懇請當局能暫停香港警察透過與國民結婚享有或獲得長期居留權/台灣國籍/其他相關權利。­­

本人期盼以上措施能有效實行，直至所有涉事濫權濫暴之香港警方人員被香港法庭徹查定罪為止。

專此候覆

台北市市民
附錄：

警隊惡行資料庫

黑警惡行影片庫

警隊惡行影片庫2

黑警濫權獨立調查報告

黑警濫權獨立調查報告網頁連結：

做緊

輪姦受害人短時間內唔會有力量能夠企出黎。好依靠醫護肯唔肯集體出黎爆料

但最新消息話果個case進入左司法程序，咁我唔推呢個post住...

不過其實仲有唔少case,希望醫護可以做野

就算有哂証據都無用，擺係佢地面前都會話睇唔到，無

講真你出得嚟抗爭，甚至做前線，你俾人輪會唔會想就此不了了之？
我可以講我嘅話就十成九會自殺，但絕唔會係未爆料就死，我唔會想要件事石沉大海無人知囉，我點都會挨到見到黑警被清算個日先死

推

香港法律已經制裁唔到呢班人

無撚有錯 要放料麻煩直接d
周同學單野咁快開花就係直接有身份 有齊料
下下保密主義 點動員群眾 點幫你討公道

同意

又唔見啲醫護尊重流感病人既私隱
成日公佈流感患者人數
造成二次傷害

劇本: 警察修改當日更表人員->對唔到dna->話係受害人誣衊警方，而4個兇手可能準備潛逃中

宜家趁件事啱爆出黎，係醫護集體出黎指證最佳時機，同埋手足都要升級，否則件事會不了了之

無錯
同埋班人渣一定咁處理：
修改當日荃灣警署更表人員->對唔到dna->話係受害人誣衊警方

而4個兇手宜家可能已經準備緊潛逃

宜家趁件事啱爆出黎，係醫護集體出黎指證最佳時機，同埋手足都要升級，否則件事會不了了之

未必搵得翻果4個人渣，但係全警隊都係復仇對象

(轉貼)

咪咁on9為左所謂司法程序 而暫時安靜

支持樓主...
但你要明白香港人既自私同無知真係好可怕..佢地真係以為唔理就會唔關自己事

分享下呢到D 乖寶寶諗法. [乖POPO= ON9仔. 不過護士只係識搞購物團, 係咁上下水平. ]

1.無差別救人時被指罵講專業, 講南丁格爾.
ANS: 事實上南丁格爾從生到死從來無跑上戰場救助敵軍士兵. 係一個都無. 整整一輩子無上戰場救過一個敵方士兵.

2. 當有人問你可以做咩的時候, 講專業, 講有LAB 驗.
ANS: 我笑左, 你地每年自己私下遮左的AIRS 少? 認真? 自己問心成世人做過幾多痴線野?

3. 當有人問你對家無下限的時候, 你講Pt consent.
ANS: 我屌你咩, 對家無下限殺人的時候, 你有無問人有無拎CONSENT, 人地比人屌屎眼的時候, 你有無問Pt POPO有無同你拎Consent? 比人扔落街時, 佢有無比到CONSENT 出來?
其實你要考慮的只係, 你呢類知情人事, 爆唔爆料, 會唔會有生命危險.[你覺得唔爆料代表安全?]
其次, 你要考慮的係 事主 係事件入面有無得益.
我唔係叫你自己選擇爆唔爆, 因為就算爆, 你都要有好多資料先可以.

4. 無病人資料, 我唔可以亂講.
ANS: 屌你咩, 爆眼女士CMS 圖都有埋, 何君妖2CM 圖上網都睇到. 家下C/N 紀錄無? 你唔識開定錄音機, 影定相? 你咁撚ON9唔怪得之....

5. 呢點係屌柒D查案撚.
ANS: 食屎啦你, 查你老母西案咩.
我家下剩係知社會上有幾百人入完警局之後出來聲稱受到非人道侍遇.呢D唔需要FC架, 當社會傳出呢D流言, 而大眾都信, 代表差館有罪, 點解你做到自己個朵咁臭.
差佬罪名已經落實左架啦, 你地家下唔係去再查案, 因為已經落實左控罪. 差佬的罪名仲要查? 屌你老母咩, 已經足夠30000人落地獄十次, 查你老母西案呀, 你地老母真係水卷車來架仆街, 蠢撚到.

你地家下要做的係申請正義呀. [兄弟爬山各有各做, 用自己的方式申請正義.]
不過如果你申請正義係落街唱國歌同今天我, 我就第一個屌你老母, 就咁.

當有人問你對家無下限的時候, 你講Pt consent.
ANS: 我屌你咩, 對家無下限殺人的時候, 你有無問人有無拎CONSENT, 人地比人屌屎眼的時候, 你有無問Pt POPO有無同你拎Consent? 比人扔落街時, 佢有無比到CONSENT 出來?
其實你要考慮的只係, 你呢類知情人事, 爆唔爆料, 會唔會有生命危險.[你覺得唔爆料代表安全?]
其次, 你要考慮的係 事主 係事件入面有無得益.
我唔係叫你自己選擇爆唔爆, 因為就算爆, 你都要有好多資料先可以.

另外都係果句, 地獄係留比所謂中立撚, 專業撚, 唔係留比POPO.

地獄燒得最勁的地方, 呢到應該好多人要入晒去,

唔好諗住信左耶穌唔使落, 人地講真心信主可以免罪, 但唔係信左主仲犯罪, 都免.

我覺得係個女仔驚

劇本: 警察修改當日更表人員->對唔到dna->話係受害人誣衊警方

而4個人渣可能已經潛逃左

人又搵唔到，對唔到dna，受害者又承受二三四次傷害比人話係屈落警察到。件事prove唔到、淺黃又會覺得大部分輪姦係fake news。
想要依賴審訊程序好大可能係呢個結果。

其實最好做法係，宜家趁件事啱爆出黎，係醫護集體出黎指證揭發更多案件，同手足升級最佳時機

香港人唔肯面對，掩蓋罪惡，粉飾太平，

根本等於助紂為虐

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

口講保護 其實推下個受害人去死

大規模揭發左亦都可以阻嚇更多同類型事件發生

因為揭發後會push到去國際視線。喺香港有d咁ge野呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。
然後曱甴高層為求自保，唔會想繼續容許呢啲野

小學生思維

有咩高見 討論下

無錯

假設真係有發生 你依家保護咗一個受害人 其實係推緊其他人去死
我絕對尊重受害者意願 不過啲專業人士可唔可以代佢挺身而出 強姦係好嚴重嘅指控嚟 唔可以用一句黑警有咩做唔岀就話人地有做

啱聽

係希望醫護可以集體出黎開記招，登聲明。
唔需要disclose病患個人資料，一班專業人士出黎發聲指證有幾多呢d事件 已經係夠公信力同效果

警察隨意修改當日更表人員->對唔到dna->話係受害人誣衊警方

而4個人渣可能已經潛逃左

人又搵唔到，對唔到dna，受害者又承受二三四次傷害比人話係屈落警察到。件事prove唔到、淺黃又會覺得大部分輪姦係fake news。
想要依賴審訊程序好大可能係呢個結果。

其實最好做法係，宜家趁件事啱爆出黎，係醫護集體出黎指證揭發更多案件，同手足升級最佳時機

所謂專業有用香港就唔會搞成咁。

推 尤其受害者精神狀態可能決定唔到，亦可能未平復到就崩潰輕生左，而輕生後 醫護又唔出聲(話無consent會違反discipline) 結果呢d慘劇就不了了之

法治唔會幫到我地 望下隔離post啲外國人點對強姦犯 用邊度攪大個女仔就用邊度還

無錯
香港人反抗 香港人復仇

推啊

真正既保護唔係應該企出黎指證架咩？
冇人指證只會愈黎愈多人受害 咁仲點保護？

醫護唔露面開記招得唔得

有人話討論呢間事會影響證據
其實係變相自我censor，根本on9

1.有咩確實證據係廣傳緊？個fb post?

同埋如果個官係紅/藍底嘅 佢要dq點都有藉口

2.唔好對法庭expect太多。警察隨意修改當日更表人員,同唔交人->對唔到DNA->話係受害人誣衊警方
(而4個人渣可能潛逃左)

到時suspect又搵唔到，受害者又承受二三四次傷害比人話係屈popo。件事prove唔到、淺黃又會覺得大部分輪姦係fake news。
想要依賴審訊程序好大可能係呢個結果。

3.其實最好做法係，趁件事啱爆出黎，宜家醫護集體出黎指證揭發更多案件，同埋手足升級

一句同調查結果不吻合，就唔會拘捕，唔拘捕就唔會驗DNA，所以旨意黑警自己查，就算有胎兒DNA都係冇用

仲有如果嗰4位蒙面人唔係香港黑警同返埋歸，根本file closed.

我地反而更加要討論煲大呢d事，而唔係為左所謂司法程序而安靜

繼續推

其實只需一班醫護加議員加律師開記者會講出有咁既事就得，唔洗講受害人身份，大把人都會信，當然有受害人企出黎更好，但唔強求
如果當日北區醫院既醫護係最初有傳言時就企出黎確認既話，或者歷史會有小小改變

其實好認同

Yes
專業係運用自已身份喺適當時候企出嚟公開
否則只會衍生下個再下個再下下個受害者

其實所謂”進入司法程序唔可以多講”真係好on9
會揾到證據咩？依家既司法會制裁到佢地？
我驚你哋成班證人被消失渣家下
一齊講出嚟唔單止係保護受害人，保護女性，更係保護自己

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推推

一句同調查結果不吻合，就唔會拘捕，唔拘捕就唔會驗DNA，所以旨意黑警自己查，就算有胎兒DNA都係冇用

仲有如果嗰4位蒙面人唔係香港黑警同返埋歸，根本file closed.

我地反而更加要討論煲大呢d事，而唔係為左所謂司法程序而安靜

推撚爆Solomon個post，令更多政要/議員知道

係，同埋有人仲話為左唔影響所謂司法程序而要安靜。但一句同調查結果不吻合，就唔會拘捕，唔拘捕就唔會驗DNA，所以旨意黑警自己查，就算有胎兒DNA都係冇用

仲有如果嗰4位蒙面人唔係香港黑警同返埋歸，根本file closed.

我地反而更加要討論煲大呢d事，而唔係為左所謂司法程序而安靜

推撚爆Solomon個post，令更多政要/議員知道

班人絕對做得出
女事主自殺>CLOSE FILE>基於尊重病人唔講

保護份工要緊嘛

乜撚野驚有二次傷害 不如驚有更多女手足俾狗姦

班笠水的話未成年遭輪姦的有十人
但如果受害完無call支援組織, 自殺, 比人殺左你無可能知
成左年果班應該唔計呢十個內

可能已經有計50人

agree

仲要係變相令到受害人唔敢行出陰霾

受害人唔出黎我完全明白，但醫護 律師 社工 都唔公開指證 真係助紂為虐

一路有女仔俾人強姦，佢哋先可以繼續做正義超人嘛，緊係話要保護受害人啦，永續左膠之路

有被捕人士落仔係事實 但因咩事懷孕班醫護係唔確定
加上事主事後無去驗傷 無記錄 醫護企出黎可以講乜?

大家知嘅就得一單
佢地知道無出聲或者連醫生都唔敢睇嘅唔知有幾多
再配合班傻閪 fc 撚鳩叫 fake news 唔好傳
都唔知仲有幾多受害人收埋唔敢講

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？